GME第一次就話無膽執 第二次已經知哂SUPPORT係咩位 諗唔到理由唔入場了

All in

ALL IN SH GME💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷

門巴

40

all in

All in!

先貼倉為敬

buy amc as well

Fly me to the moon

買GME就可以如日中天
做社工就即日升天

教主你好興奮咁

就快SS點可以唔興奮
傻散社工收得皮

一路講係strong hold
唔係叫人200買入 / 買 call put

幾錢入 祝你好運

點解會買行使價200同300？

買option小心

整數較多成交！出入都易啲！
＄１００已入價冇肉食！
所以＄２００／＄３００！

你long定short 呀

All ined

we will be back

門巴你係真係入左定偷圖